港女是否較不適合生育？

一般熱帶及亞熱帶女性攜帶隱性基因缺憾較多，生仔比北方地區容易有遺傳性疾病，如地中海貧血、蠶豆症及高頻發鼻咽癌等等。

如果係咁

點解你又咁健康上連登?

唔通係因為你係支那人後裔

溫馨提示：
意識不良post
提防洗腦暗示

in港女 台妹 we trust！

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

呢種極品咪唔適合囉

相對而言
北歐地區較少有女性攜帶隱性基因遺傳疾病
而熱帶地區就最為嚴重
到底係點解？

由於男性一般只有一條X染色體
所以顯性發病者多數為男性
而女性就多為隱性基因攜帶者
嚮兒登經常見到啲人評擊香港男性廢
會唔會係因為e個原因

所以香港毒L多？
同埋解釋左點解港男成日畀人嫌棄

地中海貧血係中世紀係優良基因來。 因為鐮刀型血唔會中瘧疾的超嚴重貧血。

尼d就係生物多樣性， 人種為防異變滅種， 發展出好多看落係 缺撼基因的氏族。

p.s. 我本身信優生學